如果楊思琪上鼎爺個節目做嘉賓會點？？

鼎爺煮煮下野,一把刀 唔小心 車埋去佢到

再笑笑口：哎呀,唔好意思呀思琪～～

哎呀唔好意思呀思琪 原先諗住劈西瓜
點知劈錯左你呢個西女人添

我八yeah教落
不守婦道既女人就要落油鑊炸

：我一時甩手咋,點估到成煲湯淋左落佢到

😂

李家鼎冚家，鏟思琦

屌你 噴水

節目去到咁上下,突然之間:

鼎爺:呀思琦,拎個鏟過黎
思琦:咩鏟呀鼎爺
鼎爺:咩鏟? 冚家鏟呀!!!!

痴線

有聲

我八yeah揀女就好yim占嘅

：劏魚梗係手起刀落架啦,佢隻手就咁擺起隔離,冇縮開到,我鬼知咩

我最拿手就係劏雞㗎喇！！

妹唔爭氣咁笑咗

留名笑死

高汁

LM

我開始發覺自己有幻聽....

正評

楊司棋幫家頂落雞汁，然後話好好味呀，哈哈哈哈哈

我縮唔切腳，佢kick到撞落鑊滾油度又關我事！？

有聲post

成個post好嘈啊屌

思琪啊，我哋今日整呢碟叫做水性楊花富貴雞，你點睇呀思琪

笑死

思琪變左食材

個節目出街㗎喎, 邊會搞到咁僵, 梗係好來好去啦

到時你哋會見到佢哋精湛嘅演技

個耳仔聽到好多聲 好辛苦

點解全部有聲

不行鳥

好撚嘈呀！

講真 有編劇睇完個post 可能真係會咁做

好撚正

屌你 係巴士到笑到勁大聲

： 咁呢餐就和味喇,煮到埋黎我實食

無咩睇個節目都覺得好笑

其實我都冇睇過 只係知有呢樣野,諗到又覺得會幾痴線咁

屌你有聲

要變超級撒雅人嚟對付佢

睇錯左李思琦上節目
心諗佢地有咩過節

屌你老母笑撚咗

屌 好有畫面

Lm

痴撚線

好撚噪呀

幻聽越來越嚴重

留名

我琴晚都諗緊楊思琦上個節目會點
估唔到咁快就有人開post

成個post有聲

張相好正

你班仆街

思琪～好耐冇見

阿爺屠房

鼎爺:思琪你老公平時有冇煮野比你食
哎吔唔記得你冇老公添~

呢個正

真‧矛盾廚房

係條街度忍笑 好辛苦

思琪妹會自稱 然後扮怕羞 哈哈哈哈 陰陰濕濕咁笑

笑到pk

拿, 我地而家就煮呢個雞呀
阿CK 你知唔知廣東人做雞方法特別多呀

月山

：鼎爺，我哋今日整咩呀？
：今日勁喇！我特登朝早就去買定隻走佬雞諗住整返餐正嘢俾思琪你食
：哈哈！多謝鼎爺！但平時淨係聽過走地雞，無聽過走佬雞喎⋯⋯有咩唔同㗎？
：痾篤屎照下自己咪知囉

屌

楊思琪上鼎爺⋯

鼎爺話welcome

最好笑係依個

我諗出唔列街

笑死我 好高汁

鼎爺: 思琪
思琪: 呀！！！！！！！！！！！！！！！

屌你老母

你條傻仔唔識打個出字
真係傻西瓜d friend

阿哥你驗下眼好喎

呢個係做乜9

屌 雙重笑點

笑到仆街

樓上回果個仲要係梁國雄議員

0負皮

大台有咩唔敢.
個POST一出. 上面即刻諗有無得搞.
到時真係難為兩位做左禍心......

個下靶位真係佢最啱

高質post

得楊思琪啫
鼎爺未撚驚過

水性楊花乞衣雞就差唔多

下集教大家用咸酸菜炒牛歡喜，記住要新鮮同要訂定，牛歡喜唔係成日有（搭住思琦講）

你啱

又出現

係咪楊思琪負評左

睇post睇到好辛苦

思琪 今日學完番屋企煮比老公食 留住佢胃口呀

ck俾左唯一一個負皮

係

ck個女俾左第二個負皮

屌 咁都有得笑

個post好嘈

毀形象
我鼎爺出名有風度 啲臭雞唔值得我自

整返味 人生馬戲團

鼎： 思琪，試下呢味我地李家獨有既蠔仔焗蛋
思琪：鼎爺，點解啲蠔仔係綠色既呢，好特別丫
鼎：呢啲青蠔都係我自己養大架，係咪有浸好熟悉既味咁呢，哈哈哈

二哥 你勉強到北極熊都出埋

買餸環節特登安排佢兩個係街市撞到李泳豪
全程close up 影住二人反應

fatc fatc fatc

鼎爺：思琦妹、今日我地整 唔似貓 唔似狗 師奶淫得很.....

係公司忍緊笑

高質

屌你老母係公司忍唔到笑

除左屌我聽唔到其他野

唔好笑死我啦你兩個

搵人key ck落譚玉瑛度先講

個post好好笑

仲要好大聲

：思琪,彈到成鍋油入你隻眼真係唔好意思

大笑左

楊思琦10條命都唔夠賠

思琪妹、佢個女，同思琪妹老母偷偷留咗負皮…

好好笑呀哈哈哈

有聲post笑撚到我

笑撚死

劏隻黎煲湯先

屌
真係得3個負皮

鼎:今日呢我地就整呢個啫啫雞煲

思琦:雞呢?

鼎:你咪係囉，無嚟醒目！

隊霖思琦都係節目效果炸，唔關我事阿！

好耐冇試過睇post大笑出聲

關廠之後 譚肉英有排掃，一地都係骨

打肉餅

咩肉就唔知喇

推到大台請楊思琪做嘉賓

睇到呢度引唔住噴水

好嘈呀個post

呢個都好笑！

多謝

依個post好撚嘈

攪到我望住阿鼎爺都想笑

笑到我仆街

正撚到

如果係ck頭先條魚淋滾油淋錯左魚身先
情況會係...
ck: ...😫
鼎爺：👀呀dllm...蒸得咁辛苦 呀唔好意思 講左粗口添

咁都比你諗到

我以為佢唔鍾意食臘腸即係想食洋腸，挑!
點知食埋啲蝗腸真係深表同情與遺憾囉

咁鼎爺啫啫係邊呢

心聲

相信喺個雞屎忽度

我仲以為頂爺親自出馬，用自己既

呢個仲好笑過上面d圖

繼思琦妹、佢個女、佢老母留下負評之後，連吳帥都入咗嚟留負評

推